［緊急］急須警察名單，以防佢地逃避美國嘅清算

我有位朋友佢同其他國家嘅領事館有啲交情，早排我朋友驚訝某幾間英語國家嘅領事館收到好多移民嘅申請，當中係有黑警在內

但有班黑警/賣港公務員好撚醒，專揀啲唔洗面試嘅國家黎移民，而且亦隱瞞自己係做公務員/警察

我朋友冇連登acc，所以叫我上來開post，急須警察名單，以防佢地移民黎避開美國嘅制裁

我一個人嘅力量唔夠，淨係幫到我朋友咁多，大家幫幫手，搵到黑警名單就sd比領事館，講明叫佢地pending個application，因為佢地已經犯左戰爭罪行，若果有國家接受佢地移民，其實係阻礙緊美國做野

求求大家幫幫手，share比其他人睇，一定要逼佢地死番上大灣區！！！

922

Qiofif

Backup咗警既database先

推

整合

置頂啦

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

push

push 821 721 831

呢個要推

爭取佢哋全部留喺大灣區

呢個重要 推！

Pish

點解申請人唔直接申報職業/交糧單？
會唔會簡單知佢係咪黑警

得罪香港人仲想走？冇咁易！

死黑狗想移民?移去大灣區啦

推

唔係以為自己走得甩啊
就算打死香港人都要拉你墊屍底

放係區塊鏈 全世界都睇到 去老豆搵仔

occupation 正常都會問掛 even係投資移民

推
想知有邊d唔洗面試國家
東南亞果d？

我都唔識呢方面嘅野，但我朋友話係律師教佢地點隱瞞/走精面

唔知
淨係話係一啲英語國家

點樣推上去 香港民主及人權法
一定要追擊佢地全家

老逗揾囝

有冇方法令各大領使館知道黑警暴行，等佢地會詳細審查
唔好撚比佢地移民

Push

好撚重要 推

P牌推唔郁都要推

1. 香港民主及人權法要制裁黑警
2. 向各大領事館舉報黑警暴行，比領事館知好多黑警想移民
3. 老豆搵仔

up

集思廣益

呢個真心要推
老豆搵仔啦 大9把

推呀屌

LM聽日推

各種方法 十管齊下 追擊黑警

集中火力 唔好再推左膠post 要直取黑警

召喚老豆搵仔

散仔無用，要警司左右先有殺傷力。

要推

p

就算搵到人 都要領事館知 先阻到佢地移民

推
依班撚樣一定要死

推啊 一個都咪撚走

所以要靠大家，攞到名單就要sd比各國領事館

@老豆揾仔
@CIA

同埋要比佢地知道黑警暴行，令佢地知道比黑警移民同收容恐怖分子無異

呢個post一定要置頂
政權係要對準
黑警更加唔可以放過

推 一個都唔可以放過

多謝大家夜媽媽都幫手推post，小弟開始攰，聽朝訓醒，大家記得嘅話都繼續幫手推

黑警係唔可以打完人就逃離審判！

共享大灣區榮耀啊屌你老母

留名跟進

有冇之前有位牙sir凖備移民美國既資料ig story仲po美國移民局website果個

YEAH！共享大灣區榮譽！

幫推

要好似咁屈手肘

正常移民一定要職業證明
好難講大話架wor

推
同大家幫手簽呢個petition

Please impose sanctions on Hong Kong police until all that have committed state terrorism crimes are brought to justice

我都想知！

有D國家好hea 架，話公務員或者保安就得。

Gibraltar? Falklands?

push!

咩國家？咁易大家都去

移民sir走甩左未

Sorry 唔知，十幾廿年嘅事，有屋企人想移民問過下D consultant，當時佢話有D list 有D地方好易但唔想去。

老豆搵仔

P

某部分新加盟歐盟國家

葡萄牙都好撚易

留係大灣區啦

tui

你當美帝流㗎咩

移得民 九成做左D唔應該做的事

絕對唔可以放過！

別讓藍衫白衫走了!

有邊個國家唔洗interview?

由上到下都要，一個都唔撚好放過

巴拿馬總統

正常移民一定要填職業？

但佢未必check，有D國家勁貪污，過左水，冇刑事紀錄就得。

推呀

每日四點鐘記者會 露過樣個班一定要
講大話講得咁爽啦， 唔好比佢地諗住高級就走得甩

一定要清算啲臭狗

推手

仲想走班仆街 台灣日本韓國都要send

仲有好多非警察的有關公務員

They need to be punished
The must be punished

傻啦 美國點會唔知 銀行知道曬你職業 到時一聲令下

想問下點呃大使館呀？人地check 你既時候真係起哂你底，咁都呃到除非有大陸配合啦

有無得變做list整合

請逼害黑狗

唔係唔推呀嘛？

支持！！

篤晒啲朋友，同學，親戚出黎啦屌~~~~~

所有警察都搵到啦～

定係你要警察曾經做事的記錄呢?

之前anonymous咪有個list?

你問清楚少少邊個國家得唔得

世界咁多國家同地區，唔可能全部都報架

問清楚please

無除了英美澳加

你叫我地點逐個國家的領事館上報? 想做死我地?

piah

我諗紐西蘭同澳洲唔會理

[表揚612指揮官］各警區指揮官及其下屬列表

自己睇，我冇野講

這裡有警察戰績合集

不過好像一排無update

不要做冷水軍師，please

鄭柏林

巴打我明唔好打擊士氣
但澳洲好依賴中國
我諗係樓主所講唔理既國家者

搵仔啊

屍體點移民

移民去印度？

東毆國家唔撚理你 有錢就得
拎到passport毆盟周圍走

講得岩

831

。

幫手揾黑黑名單
老豆揾仔

去印度

推推推推推推

先把出來見記者和各區指揮官交上去先。有幾多交幾多先。

721
831
新屋嶺

要住就住大灣區啦

整合老豆搵仔

打完人重想走

政府網

唔可以俾佢地爽到

咪撚俾佢地走

一齊老豆搵仔

要整清算database喇

整個excel，張6月9日時在職黑警腥俾各國領使館，方便佢地做野。

長萬置頂

大力一推

推左先

推，一粒沙都唔可以漏

推吖 之前唔係有條link?

推 走到天腳底都要追

人手頂置

推，制裁黑警

上過鏡嘅白衫已經有一批（記招、警訊、狗方youtube......)

我地會唔會拎d公開資料整合一個警察名單呢
有中英文名已夠

PUSH!!

朱經緯 第一個

成個警隊名單寄哂去領事館有無得諗？

佢有案底。

cia 應該有...

講個故仔你地聽：

話說某個大國當你係香港要續期番佢地國家既passport既時侯。
就會付加一份加簽文件，需要搵當地既公職人士黎簽名,證明你係申請人。
咁乜野“公職人士”可以係上面簽名？
其中一項就係“香港警察”
咁你問，佢地點知上面簽野條友係真差人？
根據領事館職員話，佢地會對返個database ，睇下個位人士係唔係真係差人（包括係現役定退役）
咁我再追問，佢地點知？
佢地口多多話係成個check procedure 係佢地會send 返成個文件返國家首都某個部門做。

pish

可以

永世留係大灣區

無做錯點解要隱瞞自己係做公務員/警察移民

講多次

CIA個list係用黎做地雷，未用到時佢唔會為左小事拎出黎自爆自己個情報網有幾大
你去舉報就會現眼報，即刻開工

冇錯，一定要send俾全世界睇，包括東南亞國家，唔好畀佢地走到

又話自己係正義既
想走?
一個都唔准走呀

推到美國金融制裁佢 等佢地連銀行都冇得用

push 比哂所有領事館

612 721 811 831 新屋嶺

推！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

留名

tg老豆搵仔有，你可以去睇下再整合做list

Telegram 大把
樓主係咪要？

之前anonymous 好似起左出黎

咪撚走呀仆街

樓主

名咩單姐，成個狗隊啦

警隊網有大粒嘅名，比左先

Push arrerrr

sorry 直其名狗隊

點樣可以隱瞞職業

移民唔洗報職業？

831太子無名義士!

推
等佢地一世留係大灣區

致831太子無名義士

雖然好似會問你做乜，但係唔需要証明。
應該技術移民會唔同
班狗都無技術可言

知唔知想走個班係老屎忽定新入職個堆？

如果係老個堆多可以叫你個friend send 啲gazette 俾領事喎

CIA打幾個電話就有齊三萬人條list啦
個個要出糧都有紀錄架嗎

別讓警察走

大灣區好呀嘛

點走得甩？依家伸請簽證都要交出社交媒體審查，你估你哋班狗，美國佬會唔知？

想走？

先交全狗隊名單
再希望佢哋子女去外國讀書都要申報上一代職業及查核
做完獸行就想做外國人？ 大灣區有你份

推。

咪撚旨意走到

制裁黑警

駛撚，全隊警隊都要清算

無一個係無辜

樓主有冇試過hkchronicles?

推

大灣區需要黑警，咪比佢哋走

要返就返大灣區

召喚老豆搵仔精英

要認真做啊 班撚樣唔死唔得

Hi mon po狗

用乜野聯署

登外國報紙
大大張血淋淋嘅圖 問歐美國家嘅市民想唔想黑狗做鄰居

俾足夠理由國土安全部保護自己國民

識唔識玩架

召喚攬炒巴同 G20 啦 !

我post 過幾次架啦 !

Dad Find boy

駛咩係30000警察全部都入名單

實無死錯人

唔好比佢地走啊

Sd個名單全球啦

好簡單，首先宜家開左微博果班， mark 低佢地先

老豆揾仔pls

agree

非常認同，要招喚攬炒巴同G20，佢地都會去旅行，恐怖分子去人地國家，咪話唔驚！

一個都不能少

無一個無辜

政府電話薄？

呢個要推

Dark net service

做個excel整合？

推，下仼一哥勝和強，肥仔聰！

全部咪得 入境報職業 見再係狗咪拒絕

推 係唔係要整excel

幫手推啦

冇全部都要清
一個得一個
直到全部被清算為止

老豆搵仔。。。譯返做英文就係了

721
831
新屋嶺
恐襲

Tui

全部現役警察，輔警，共享支那榮耀！黑警夠膽就好似義和拳攻入美國領事館囉

721 831

咪就係又開微博又保護福建佬
唔係唔共享大灣區榮耀呀

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

Push 要比大家知道 打完人想走有後果

班狗想移民？ nono

我地要登報話俾歐美國家嘅市民聽黑警有幾危險
國際文宣要將呢條支線升級成主線

仲有佢地既屋企人呀

新屋嶺

留返喺大灣區啦！

721 831 新屋嶺

謝振中

識寫program既入, 警察一/政府人名單, 請backup

破壞完香港想移民？我要班警察一世都留係大灣區！

一定要查出來
唔好比犯法嘅警員走甩

麻煩文宣組幫手向國際呼籲

清算

交老豆搵仔起過嘅資料出去

幫共匪做嘢賣港咁威
你班狗唔好諗住移民走到
最多俾你哋移去北韓

係香港有支共撐腰，成班讀書唔成可以渣住支炮蝦蝦霸霸，點會移民，有撚人收咩

推呀
點樣可以俾資料攬炒巴，要在外國登報，人地當地公民同自己政府講一句話驚，好過我地講十句

推到黑警含撚

會不會家人申請入藉先 再補辦返黑警本人過去

係youtube/電子報紙賣廣告會唔會有效d? 之前有人話而家冇咩人睇實體報

一個都唔可以走到

正常都要報工作，問題係咩國家會咁笨實，唔介意黑警做國民，我相信係有的

有無外國巴絲可以開個網站放曬老豆搵仔啲料上去做大整合？
唔識但有心既可以係到問 大把人幫

番大陸住啦仆街

過到骨

英國 加拿大 呢堆奶共國家

想知點樣可以contact 到攬炒巴

老實講, 如果差佬要移民, 其實我諗都幾難下. 各國對armed force既移民都會小心檢查. 即係你話你係散仔o者, 移民局都會小心查下你做過咩. 但如果佢地用老婆個名義先移民, 老婆拎左citizen後, 基於人道立場再幫申請老公partner visa, 各國係好難唔批. 但而家各國都收緊移民, 一係佢老婆好把炮, 係醫生呀, 護士呀, 又肯自己一個人住响外國幾年, 一係就佢地好多錢投資移民去澳紐英美. 好多人講移民葡國, 或者希臘. 其實個個只係PR(即係好似美國綠卡咁, 或者香港非三粒星咁), PR好多時係要續期, 而家黎講所有歐國要入藉拎passport係要考語文試, 即係考葡文, 希臘文, 仲要住滿唔知三五七年. 又係個句, 除非佢老婆係外語天才又肯分開生活先移到民. 拎PR, 係可以唔續期既, 所以要秋後算賬話都無咁易, 只要美國佬一句就無得renew.
亦所以係咁, 美國既人權法案先咁重要, 易係最快最efficient, 因為只要一通過, 各國只要係美國盟友, 差佬就禍必及妻兒, 連老婆仔女响外國開個bank account都難.

不過, 大家唔洗諗咁多, 有人力咪照樣整個database先, 可能有其他用途呢.

推極都沉的post

試下聯絡老豆搵仔
手頭上公開有幾百個

唔好唔記得佢地 d 護士老師老婆可以做 main applicant

一定要推啊dklm!

推到老豆揾仔admin出整合!!

你同左個fd講叫領事問清楚係咩紀律部隊
同佢地解釋香港紀律部隊有幾種

唔推唔掂呀喂

打完香港人想走

爭取警全部共享大灣區榮耀

亦可以搞遊行去領事館

提醒各國 home affairs 要 check 清楚 applicant 同家人嘅 tax record 同糧單

小心可能會危害本國國民嘅申請人

美國肯定一早有晒名單啦，可能連有幾多武警都清楚過我同你

其實呢個post令我諗到點樣制裁黑警！
要記住除了套制服，佢地都係香港人，香港人最鐘意做咩？去旅行！無得去旅行慘過叫佢地食屎！好多外國人成世都唔出國架，唔似香港人去旅行去得咁密！
成日見佢地起底post咪好開心攬女去旅行！

就係向國際線宣傳，叫其他國家唔好俾佢地入境，恐怖分子wor!

清楚 係 葡萄牙其實要考葡文 毅進仔如果佢可以考到 算佢叻啦 但中英文都唔識 仲話葡文？

推
點可以放過佢地

推啊！

推到老豆揾仔睇到月

唔可以比佢地走

我要四普選
1. 立法會
2. 特首
3. 人大
4. 國家主席

psh

禁止傳媒採訪 黃竹坑 警察學院畢業禮

新名單 新鮮滾熱辣

1

support

推！！！

推推推
請長期置頂

推 網上好似岀現過名單

721 811 831 新屋嶺

方向正確
最起碼要令到佢哋同佢哋家屬覺得要去外國旅行都可能會有麻煩
要佢哋考慮究竟就算去到 都會唔會入唔到境
唔好俾佢哋舒暢

要由佢哋個心 同屋企老婆仔女關係做起

呢D赤化左既國家好似審得仲嚴
之前移民條件都提高左好多啦

要清算

agger

反而英國真心廢
你俾埋list佢都可能查錯

旅遊同移民係兩回事

唔入境都要交稅

唔推

Lm

！

遂個sd?

721
831
新屋嶺
黑警恐襲

真係要 咪撚走

幫手推

有意思的post
謝謝

班狗話咪阻住佢地做嘢屈曬機 搞到記者市民都無啦啦被拘捕 /無得採訪
應該點拆？
暫時只係諗到:做嘢？我睇唔到喎 只係見到你呃OT 咁中意做嘢 721又唔見你出黎救人既？

次次見到佢地用呢句屈機都好撚躁 有無人可以一齊拆左呢句佢

幫推 同埋睇下可以點幫手

929

呢個阻嚇力大過私了！

返大灣區食魚生啦

push 老豆搵仔

其實我亦唔擔心, 有漏網之魚移倒民, 就算俾佢地去到任何一個國家, 差佬一家都只會活受罪, 生活費同洗費條數都有排佢地計, 我諗佢地計過亦唔會咁傻仔放棄長俸同宿舍去移民:
1. 除非佢地去星加坡, 否則係無菲佣. 小朋友唔可以獨留家中, 外國亦有好多變態佬, 即係要其中一個唔做野, 或做part-time自己湊.
2. 當差唔係D 咩技能, 去到只能做其他體力勞動工作, 甚至最大可能係無工作, 因為鬼佬係好多大隻過, fit 過佢地, 佢地只可以食老本.
3. 你以為你老婆係護士醫生就好勁, 咁我話你知, 語文同稅就足夠玩死你. 就算護士既人工稅前高過香港, 稅後都係低過香港, 醫生既人工就稅前已經低過香港, 弓起弓起. 做老師, 你搵到教職唔係contractor既就話你叻, 香港既老師既英文程度低是公開的秘密, 更唔好講你去歐洲國家啦.

要

推做乜拒絕大灣區

老豆揾仔啦有晒編號

返上大陸喇 咁愛國

push!!!!
黑警咪撚諗住逃之夭夭！

Pushhhh

中國這麼好，為何要走呢。繼續同光頭驚長，口香糖一齊上微博r粉絲

仆街，殺完人想走？

講真
老豆搵仔唔夠
得3000個起左底左右
即係十分一

最好就係各自既人拎晒自己做緊恐怖份子既親戚出黎
整一個DATABASE

佢地可以移民，不過只可以係一個地方，大灣區

721831

之前咪up 左上d cion
到？

老豆搵仔
backup黑警datebase
搵番以前d新聞 李漢民 游乃強 高振邦呢d陷家產出晒名 唔好俾佢地走
最後靠大家爆料 篤班仆街黑警出黎

push ah!!!!!你班仆街黑警留係大亞灣生生世世共享富貴喇!!!!

千幾二千萬係會受架, 但同技術移民既情況差唔多, 大部份國家批出既會係PR, 過左一段時間, 通常係幾年先可以入藉拎passport. 所以美國如果出左個法案, 制裁佢地, 到佢地申請入藉時就會有問題. 至於你話千幾二千萬既警司, 我覺得佢地本身唔會放棄高薪厚職加福利, 佢地最可能係俾仔女移民, 所以先要美國個法案通過, 制裁埋佢地D 資產, 等佢俾仔女讀書都有麻煩, 仔女都受佢影響移唔倒民.

如果要打擊, 就打擊呢D 人, 警隊職系人數:
總警司 (Chief Superintendent Of Police) 47 人
($140,560 - $157,900)
高級警司 (Senior Superintendent Of Police) - 95 人
($130,775 - $136,050)
警司 (Superintendent Of Police) - 288人
($112,180 - $125,515)
總督察 (Chief Inspector Of Police) - 587人
($87,460 - $105,115)
高級督察 (Senior Inspector Of Police)/督察 (Inspector Of Police)- 2012人
($72,645 - $84,250)/($42,665 - $70,970)

share 比巴打

832 721
101 928 929

開間公司話自己係老闆
有幾難........
好多黑警都有秘撈

殺人填命！
冤鬼纏身！
黑警罪成！

梗係叫老豆搵番個仔啦
仲要叫d親戚一齊篤灰

呢個一定要推

不忘記

移你老母民啊殺咗咁多人

移民？只有大灣區肯收

推，一齊去大灣區啦黑警

個個月ot 散仔出督察糧 咁就想走佬?

btw 鬧黑社會 講良知對毅進仔根本冇用

佢地只會諗安穩收入 鐵飯碗

為生存而生存

黑警成日話有人唔做 做曱甴

引用武狀元蘇黑衣 周星馳既對白就說明一切

必須全面清算 用高空火攻防線

屌要清算班冚家產

重要post ,要文宣幫手

咁愛國 留係大灣區

幫推 清算

其實不如三萬一齊落list, 想除list 既自保篤灰

想舉報兩件暴徒

兩件白衫兩個幫辦級

留喺大灣區啦垃圾

成隊

3萬警全部一次過

一定要制裁佢哋

推
被捕人仕關注組

老豆搵仔得一小部份
全港3萬個黑警真係要靠大家報料先做得齊

之前有個巴打整既

我整合左個「清算黑警名單」

警賊官網大把名

黑警無讀過書都移到民?

呢個好重要
但唔知點做

tiu

黑警奶共奶得咁開心, 唔緊要
強姦, 勒索, 打人, 強姦, 非禮, 行賂都無事
一定要佢地一生一世留大灣區做個自豪的中国人

Push!!!

黑警狗竇集合

一定要清算

香港特別行政區政府及有關機構電話簿

香港警務處

入面有齊警隊所有部門的主管名，電話

打完人想走？有冇咁著數？

推 唔好旨意有得走

所有狗一定留係香港被清算！

咬實班狗！夾死牠們！

快搵老豆搵仔！！

番大灣區啦死黑警

發夢見到如果有巴絲做庫房部 可以拎到晒所有黑警資料

929 101

唔使擔心，移左民唔等於無事，睇下美國點樣做就知

仲有狗鐵高層

逐個sd唔係問題，問題係我地需要幾樣野
1.研究一下各領事館移民政策
2.要求美國係香港民主及人權法：制裁黑警，都要比美國知佢地想一走了之，呢啲走狗會出賣美國。加上美國制裁左，可引發更多國家制裁
3. 文宣大力煲呢樣野-》你煲到全世界都知 領事館點都會留意下
4. 唔係淨係大粒野先制裁，我地係要將每一個黑警送去無間大灣區地獄
5. Draft文send比領事館

最後最重要既係，我地每一個香港人都要盡力做好呢件事，一定要追擊黑警，佢世世代代都唔可以放過

推
所有藍衫白衫同我全部落地獄

佢去美國先好，到時唔駛擔心點捉佢，直接自投羅網

落地獄

廣傳：大家以後以後打狗,以救手足為基礎先，你地打得興起,但手足就犧牲

死黑警留係大灣區共享祖國榮耀啦

等佢地共享大灣區 食毒食物 一家早日上路

推

Backuppppppp

推 黑警死全家

食屎啦打完強姦完想走

推
唔好指擬走

行動post

散仔都唔可以比佢地走
一個都不能少!!

銀行自己都有啦

有十幾個在手，等時機爆料

推!
想走?!
返入去大灣區啦屌你老母!

淨係知個名有無用

頸咬後, 搵人手刀劈頸喉, 收工

推到有人整到成條list出黎！

呢個POST 要長推

用老豆搵仔啲料可唔可以

散仔照殺啦 解散警隊

將老豆搵仔黑警+家屬資料一次過俾曬各國領事館？可唔可行？

唔識人做狗，幫推

唔洗旨意走

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推 想走？屌你地老母

啊蛇你地點解要移民啊
等緊你地做下一個大灣區的士陳㗎嘛

話說之前有個白衫搞緊移民
依加搞成點 ????

tg 放 please

推 冚家剷黑警做咁多衰嘢想一走了之

推到全部黑警都永遠留係大灣區

睇過一般移民美國申請資料 , 過去五年內有 2年工作經驗, 一般核實工作經驗當然交出稅單.

The Diversity Immigrant Visa (DV) Program requires the principal DV applicant to have a high school education, or its equivalent, or two years of qualifying work experience as defined under provisions of U.S. law.

If you do not have either the required education or qualifying work experience, you are not qualified to be issued a diversity visa. (Only you, as the principal applicant, must meet this requirement. Your spouse and children do not have to meet this requirement.) You should not continue with your DV application if you do not meet the qualifying education or work experience requirements explained below. You will not be issued a visa, and any fees you pay will not be refunded.

High School Education: A high school education means successful completion of a formal course of elementary and secondary education comparable to completion of a 12-year course in the United States.

Work Experience: If you are qualifying with work experience, you must have two years of experience in the last five years, in an occupation which, by U.S. Department of Labor definitions, requires at least two years of training or experience that is designated as Job Zone 4 or 5, classified in a Specific Vocational Preparation (SVP) rating of 7.0 or higher.

推呀!!!!

國際甲級戰犯

警察唔駛指意走

Pishhhhh

推！
要死一齊死啊
黑警！！！！

推 唔好俾黑警有後路

黑警

頂

老豆搵仔咪有囉

支持黑警世世代代留居大灣區

之前唔係有blockchain 左咩?

推爆佢呀！唔俾班pk走

買警去大灣區啦
移咩民

支持

老豆搵仔個資料庫整好未

十仆

係咪有blockchain過一堆黑警資料
同埋我地係咪可以email有關部門交個黑警名單上去

上老豆搵仔問
#ChiNazi

612 721 811 831
五大訴求 缺一不可

推！！！！想走佬冇咁易！！！！！！

因果由國

https://web.telegram.org/#/im?p=@Dadfindboy

人手置頂

612 721 811 831 901 新屋嶺

呢到幫到你

tui tui tui

有冇諗過揾攬炒巴

移民大灣區啦死黑警

但係移民都要有居住年期 未到期之前都應該有辦法踢走
所以我地應該爭取同各國移民局要求
鑑於最近有黑警/賣港公務員開始搞移民
要經香港稅居底入境處核實申請人既身分 到時再敢填假身分即係誠信有問題

黑警不要以為可以走甩

佢地應該唔係揀美國，咁嚴
不過走精面俾人查到，應該會blacklist，無論咩國家都係

樓主contact 佢哋？

想走？留系度永世共享大灣區榮耀啦！！

整理已起底嘅黑警名單，列埋佢嘅罪行出黎

推推推

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

推1

8/10

9/10

10/10

[仲要唔洗面試
睇戲睇過有錢好似可以買本新passport 同identity

重要 再推

推佢老味

要做就快，好快公務員名冊唔會再公佈任何警員資料

推 一隻狗都唔好放過

download here

首先喺 警察 網頁果到揾，每區都有好多狗既資料。

無錯

推唔到上熱門

推推推 要多啲人見到

推極都推唔到上熱門

警察永永世世住係大灣區

pishhh

推呀 唔可以比佢地走得甩

大家有冇方法聯絡到老豆搵仔同攬炒巴團隊

呢度有好多

記住backup左啲file先

大家都要幫手vack up

database

黑警唔好走!

一定要佢地有報應

依家搵唔返

P牌照推 夠鐘攬炒啦popo

推 推番上熱門

點聯絡？

咁快沉？

推
點先可以一次過拎晒黑警list

黑警餘生只能去一個地方：中國大陸

死咗就直落無間地獄

唯一諗到就係去佢post留言？
佢地G20唔係有fb yt twitter咩

10月1日 全港路祭習近平

(我冇FC)對已移民撐共中華撚篤灰

向美國ICE 篤藍屍灰

樂觀估計，美國已經會對反送中運動後嘅香港新申請個案做埋background check，啲黑警去申請反而係自投羅網，分分鐘係美國移民局先扮check唔到，批咗申請先，等到黑警成家人都過晒去之後再捉佢落鑊，再威迫利誘同佢講數，叫佢篤埋其牠藍屍同袍，同埋提供黑警罪證。呢啲冚家剷去西方國家受法律制裁好過留喺香港，留喺香港可能到死嗰日都唔駛受懲罰，但去到不但要受法律制裁，仲可以篤埋同袍，做番些少對社會有用嘅事

警察org chart

Tui !!

呢班目無法紀、有嚴重暴力傾向既武裝份子絕對要被制裁！根本一個正常國家應該連旅遊免簽證都唔可以比佢地！！

[人面識別] 你以為剩係電燈柱先有？黨企中國海外/中國建築地盤會裝人面識別系統

推
唔撚好俾班黑警走

推 全體警賊名單 唔洗念喇 做狗做得咁爽

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

一定要佢地無後路無容身之處

the definition of "suppression of Hong Kong's freedom and human rights" on the bill doesn't include police brutality and any police officer, constable and officials. We need to send an open letters to the legislators of US congress to urge them to put the Hong Kong Police Force including its officer, constable and officials on the list

要由2014到而家嘅名單

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行
10 1 全民黑衣出擊 民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Mon post狗準備留係大灣區啦

總之現職狗一律要留係到

移民去大灣區啦

推呀屌你老母，想置身事外？ burn with us !!!!

清算近了

初心
追求民主 追求自由
不分化 不割蓆 不篤灰
前線放核彈都唔割
(大大力錫春袋就)

五大訴求 缺一不可
1。徹底撤回修例
2。收回暴動定義
3。撤銷對所有反送中抗爭者控罪
4。成立獨立調查委員會 清算黑警 解散香港警隊
5。實行雙真普選

9月28 唔理衝唔衝 一齊返金鐘
9月29 塞爆港島大遊行
10月1 鄰國話建國70年 港島見

光復香港

網上對膊頭號碼果個對唔到喎

推推推！！！！
屌佢老母想走佬食屎啦

一個黑警都走唔甩

最好令黑狗D子女都出唔到國讀書
返大灣區等14億人民擁抱佢哋

重點post 要推

再推佢母親

樓豬有無野要幫手

恭賀香港警察永享大灣區榮耀

幫你推

劉業成 鄧炳強
呢兩個一定係頭號戰犯

梁劍凱 梁 Sir

我又記起你同你老婆喇

鄭柏林 鄭 Sir

你一家三口好嗎？個仔入到喇沙嗎？

打完人想扮冇嘢？

piisshh

點拎名單

再推

Push
殺完人就移民？DKLM !

一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

幫推!!

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

乖
試下自己take initiative
自己list自己去tg copy & paste

好

攞

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

HELP PUSHING

推爆！

加佢哋入老豆搵仔啦

柏林囝

推佢老母fk the poopoo

點解你會覺得美國無資料
我相信呢個地球所有擺電腦嘅資料
只要美國需要的話 都有能力access到

一定清算你班仆街呀唔洗諗住走得甩

推推推 克警只能留在大灣區

Pushhh

鄭柏林
謝振中
江永祥
劉業成
盧偉聰
李漢民

番大灣區啦

所有警察及其親屬

G持

其實睇番今日，好明顯有大量武警炒散，呢班仆街真係唔知點制裁！

Dad find boy

不求民主
只求清算黑警
永不超生

巴拿馬總統？

有人整list
得個推 無用
我地死左好多手足

咩都唔知, 幫推!

一定要名單
等佢地以後只能做個堂堂正正中国人

學老豆搵仔
將個名單send出黎先
唔洗齊全 只要篤灰就可以免責
有d明顯有施行酷刑如鄭栢林就唔洗諗 一定要加 全家都加
無乜犯事既 只加黑警一人 禍不及妻兒
唔洗諗最後執唔執行
有個名單震攝下先

員佐級唔知點查

推post

警務處處長
盧偉聰

警務處副處長(行動)
鄧炳強

警務處副處長(管理)
郭蔭庶

淨係搵到三個

李漢民

警長

呢個黑警唔知佢全名

李漢民 警長

謝振中 總警司

高級警司余鎧

警務處副處長（行動）鄧炳強
警務處助理處長（行動）麥展豪
警察公共關係科總警司謝振中
警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥
有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

呢個ㄧ定要大力推

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

(職位?)盧芷欣

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

(職位?)盧芷欣

警員鍾俊邦

政府電話簿？

推到佢死全家

方向正確

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

(職位?)盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

(職位?)盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

警員莫淯麟

CIA 有

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

(職位?)盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

鄭柏林應該唔撚敢離開香港佢一返英國就拉得

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

(職位?)盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

(職位?)伍尚國

大家幫手BAck up資料

其實仲有D法官呢,若係按暴動而唔係普通治安行政嘢嚟判案,都應該被列入制裁名單.
暴動嘅話,幾十萬人暴動,你POPO開過幾多槍,又有幾多POPO被人殺死呢? 有無幾百? 無幾百POPO被人殺死,你鳩UP咩暴動? 只有示威者死果D叫鎮壓和平示威.

721 811 101

到時見到邊個戰犯生在美國，就即刻督灰，到時班人只可玩單機ig,fb

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

(職位?)盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

(職位?)伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

(職位?)盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

(職位?)伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

Push push

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

(職位?)盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

(職位?)伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

(職位?)胡子熙

Wow owowoow

一定要幫佢地生生世世留喺大灣區

攬炒

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

(職位?)盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

(職位?)伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

(職位?)胡子熙

(職位?)陳浩謙

(職位?英文名?)Wong Hiu Sze Yvonne

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

(職位?)盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

(職位?)伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

(職位?)胡子熙

(職位?)陳浩謙

(職位?英文名?)Wong Hiu Sze Yvonne

(職位?)曾俏然

移民sir個臭雞教畜老婆好似話技術移民架喎，有無清搞搞佢

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

(職位?)盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

(職位?)伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

(職位?)胡子熙

(職位?)陳浩謙

(職位?中文名?)Wong Hiu Sze Yvonne

(職位?)曾俏然

(職位?中文名?)Wing Ying Christy

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

(職位?)盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

(職位?)伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

(職位?)胡子熙

(職位?)陳浩謙

(職位?中文名?)Wong Hiu Sze Yvonne

(職位?)曾俏然

(職位?中文名?)Wing Ying Christy

(職位?)陳明憲

警長鄭志恒

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

(職位?)盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

警長伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

(職位?)胡子熙

(職位?)陳浩謙

(職位?中文名?)Wong Hiu Sze Yvonne

(職位?)曾俏然

(職位?中文名?)Leung Wing Ying Christy

(職位?)陳明憲

警長鄭志恒

(職位?)王明進

(職位?)黃綺寧

(職位?)陳毓莊

Telephone directory仲可以揾到D

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

(職位?)盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

警長伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

(職位?)胡子熙

(職位?)陳浩謙

(職位?中文名?)Wong Hiu Sze Yvonne

(職位?)曾俏然

(職位?中文名?)Leung Wing Ying Christy

(職位?)陳明憲

警長鄭志恒

(職位?)王明進

(職位?)黃綺寧

(職位?)陳毓莊

(職位?)區國偉

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

(職位?)盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

警長伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

(職位?)胡子熙

(職位?)陳浩謙

(職位?中文名?)Wong Hiu Sze Yvonne

(職位?)曾俏然

(職位?中文名?)Leung Wing Ying Christy

(職位?)陳明憲

警長鄭志恒

(職位?)王明進

(職位?)黃綺寧

(職位?)陳毓莊

(職位?)區國偉

(職位?)梁劍凱

(職位?)呂卓輝

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

警員盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

警長伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

警員胡子熙

警員陳浩謙

(職位?中文名?)Wong Hiu Sze Yvonne

警員曾俏然

(職位?中文名?)Leung Wing Ying Christy

警員陳明憲

警長鄭志恒

警員王明進

警員黃綺寧

警員陳毓莊

警員區國偉

警員梁劍凱

警員呂卓輝

高級警員朱運基

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

警員盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

警長伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

警員胡子熙

警員陳浩謙

(職位?中文名?)Wong Hiu Sze Yvonne

警員曾俏然

(職位?中文名?)Leung Wing Ying Christy

警員陳明憲

警長鄭志恒

警員王明進

警員黃綺寧

警員陳毓莊

警員區國偉

警員梁劍凱

警員呂卓輝

高級警員朱運基

警長馮錦輝

高級警員陳智威

你地記住BACK up相同職位, 名
呢個post隨時刪
我搵得好辛苦

係
推

制裁一定要不過覺得呢點無咩可能, 移民一斥要申報報已既行業, 要比糧單稅單咁
//但有班黑警/賣港公務員好撚醒，專揀啲唔洗面試嘅國家黎移民，而且亦隱瞞自己係做公務員/警察

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

警員盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

警長伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

警員胡子熙

警員陳浩謙

(職位?中文名?)Wong Hiu Sze Yvonne

警員曾俏然

(職位?中文名?)Leung Wing Ying Christy

警員陳明憲

警長鄭志恒

警員王明進

警員黃綺寧

警員陳毓莊

警員區國偉

警員梁劍凱

警員呂卓輝

高級警員朱運基

警長馮錦輝

高級警員陳智威

警長陳國湧

警長張偉志

高級警員鄭國鑌

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

警員盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

警長伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

警員胡子熙

警員陳浩謙

(職位?中文名?)Wong Hiu Sze Yvonne

警員曾俏然

(職位?中文名?)Leung Wing Ying Christy

警員陳明憲

警長鄭志恒

警員王明進

警員黃綺寧

警員陳毓莊

警員區國偉

警員梁劍凱

警員呂卓輝

高級警員朱運基

警長馮錦輝

高級警員陳智威

警長陳國湧

警長張偉志

高級警員鄭國鑌

高級警員劉俊傑

警長劉俊傑

屯門區指揮官江敏強

屯門區助理指揮官(輔警)梁耀光

屯門區機密檔案室主管賴麗芳

屯門區副指揮官顏婉怡

屯門區警民關係主任伍文慧總督察

巴打 你揾到未？我有D特別方法 tg？
放,心係網上揾到

推，唔好比佢地走

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

警員盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

警長伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

警員胡子熙

警員陳浩謙

警員曾俏然

警員陳明憲

警長鄭志恒

警員王明進

警員黃綺寧

警員陳毓莊

警員區國偉

警員梁劍凱

警員呂卓輝

高級警員朱運基

警長馮錦輝

高級警員陳智威

警長陳國湧

警長張偉志

高級警員鄭國鑌

高級警員劉俊傑

警長劉俊傑

屯門區指揮官江敏強

屯門區助理指揮官(輔警)梁耀光

屯門區機密檔案室主管賴麗芳

屯門區副指揮官顏婉怡

屯門區警民關係主任伍文慧總督察

東區指揮官薛家豪

將軍澳區指揮官顏鐵誠

警察機動部隊校長, 外籍總警司莊定賢

梁劍凱<--移民SIR

成日話美國佢地有, 如果無咁點算?
搵得幾多得幾多, 一定要制裁呢班魔警, 唔係對唔住義士

小心D download backup 唔係又del
仲可以way back machine

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

警員盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

警長伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

警員胡子熙

警員陳浩謙

警員曾俏然

警員陳明憲

警長鄭志恒

警員王明進

警員黃綺寧

警員陳毓莊

警員區國偉

警員梁劍凱

警員呂卓輝

高級警員朱運基

警長馮錦輝

高級警員陳智威

警長陳國湧

警長張偉志

高級警員鄭國鑌

高級警員劉俊傑

警長劉俊傑

屯門區指揮官江敏強

屯門區助理指揮官(輔警)梁耀光

屯門區機密檔案室主管賴麗芳

屯門區副指揮官顏婉怡

屯門區警民關係主任伍文慧總督察

東區指揮官薛家豪

將軍澳區指揮官顏鐵誠

警察機動部隊校長, 外籍總警司莊定賢

機場警區指揮官陳思達

移左民過去 再搵人爆比當地領事 踢返佢返黎
到時佢地變賣晒資產 返黎香港 又要重頭開始

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

警員盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

警長伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

警員胡子熙

警員陳浩謙

警員曾俏然

警員陳明憲

警長鄭志恒

警員王明進

警員黃綺寧

警員陳毓莊

警員區國偉

警員梁劍凱

警員呂卓輝

高級警員朱運基

警長馮錦輝

高級警員陳智威

警長陳國湧

警長張偉志

高級警員鄭國鑌

高級警員劉俊傑

警長劉俊傑

屯門區指揮官江敏強

屯門區助理指揮官(輔警)梁耀光

屯門區機密檔案室主管賴麗芳

屯門區副指揮官顏婉怡

屯門區警民關係主任伍文慧總督察

東區指揮官薛家豪

將軍澳區指揮官顏鐵誠

警察機動部隊校長, 外籍總警司莊定賢

機場警區指揮官陳思達

新界北總區副指揮官曾正科

你地幫手搵下, 又唔洗你地做勇武衝上去, 咁都唔幫手做個LIST?

其實叫佢地問返個職業
係狗既咪CHECK實D
如果佢地虛報職業既咪已經唔洗再討論落去

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

警員盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

警長伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

警員胡子熙

警員陳浩謙

警員曾俏然

警員陳明憲

警長鄭志恒

警員王明進

警員黃綺寧

警員陳毓莊

警員區國偉

警員梁劍凱<-移民SIR

警員呂卓輝

高級警員朱運基

警長馮錦輝

高級警員陳智威

警長陳國湧

警長張偉志

高級警員鄭國鑌

高級警員劉俊傑

警長劉俊傑

屯門區指揮官江敏強

屯門區助理指揮官(輔警)梁耀光

屯門區機密檔案室主管賴麗芳

屯門區副指揮官顏婉怡

屯門區警民關係主任伍文慧總督察

東區指揮官薛家豪

將軍澳區指揮官顏鐵誠

警察機動部隊校長, 外籍總警司莊定賢

機場警區指揮官陳思達

新界北總區副指揮官曾正科

港島總區副指揮官呂錦豪

警長何國柱<--渣波
高級警員瞿俊傑

高級警員余東明

警員許浩誠

不如我另外開post比各位巴打整合資料？

怕太底冇人見到

樂觀蛇做到野

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

警員盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

警長伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

警員胡子熙

警員陳浩謙

警員曾俏然

警員陳明憲

警長鄭志恒

警員王明進

警員黃綺寧

警員陳毓莊

警員區國偉

警員梁劍凱<-移民SIR

警員呂卓輝

高級警員朱運基

警長馮錦輝

高級警員陳智威

警長陳國湧

警長張偉志

高級警員鄭國鑌

高級警員劉俊傑

警長劉俊傑

屯門區指揮官江敏強

屯門區助理指揮官(輔警)梁耀光

屯門區機密檔案室主管賴麗芳

屯門區副指揮官顏婉怡

屯門區警民關係主任伍文慧總督察

東區指揮官薛家豪

將軍澳區指揮官顏鐵誠

警察機動部隊校長, 外籍總警司莊定賢

機場警區指揮官陳思達

新界北總區副指揮官曾正科

港島總區副指揮官呂錦豪

警長何國柱<--渣波
高級警員瞿俊傑

高級警員余東明

警員許浩誠

高級警員蕭保燦

警長李廣軒

警員何燕珊

警員王瑞希

太小了, 起碼有萬5個先對住個手足

逐個逐個姓去search?

最後更新10月2，係咪又鬼鬼崇崇收埋啲野

警員謝思明及警署警長曾家輝
加入

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

警員盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

警長伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

警員胡子熙

警員陳浩謙

警員曾俏然

警員陳明憲

警長鄭志恒

警員王明進

警員黃綺寧

警員陳毓莊

警員區國偉

警員梁劍凱<-移民SIR

警員呂卓輝

高級警員朱運基

警長馮錦輝

高級警員陳智威

警長陳國湧

警長張偉志

高級警員鄭國鑌

高級警員劉俊傑

警長劉俊傑

屯門區指揮官江敏強

屯門區助理指揮官(輔警)梁耀光

屯門區機密檔案室主管賴麗芳

屯門區副指揮官顏婉怡

屯門區警民關係主任伍文慧總督察

東區指揮官薛家豪

將軍澳區指揮官顏鐵誠

警察機動部隊校長, 外籍總警司莊定賢

機場警區指揮官陳思達

新界北總區副指揮官曾正科

港島總區副指揮官呂錦豪

警長何國柱<--渣波
高級警員瞿俊傑

高級警員余東明

警員許浩誠

高級警員蕭保燦

警長李廣軒

警員何燕珊

警員王瑞希

警員謝思明

警長曾家輝

香港警務處機動部隊警署警長劉澤基

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

警員盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

警長伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

警員胡子熙

警員陳浩謙

警員曾俏然

警員陳明憲

警長鄭志恒

警員王明進

警員黃綺寧

警員陳毓莊

警員區國偉

警員梁劍凱<-移民SIR

警員呂卓輝

高級警員朱運基

警長馮錦輝

高級警員陳智威

警長陳國湧

警長張偉志

高級警員鄭國鑌

高級警員劉俊傑

警長劉俊傑

屯門區指揮官江敏強

屯門區助理指揮官(輔警)梁耀光

屯門區機密檔案室主管賴麗芳

屯門區副指揮官顏婉怡

屯門區警民關係主任伍文慧總督察

東區指揮官薛家豪

將軍澳區指揮官顏鐵誠

警察機動部隊校長, 外籍總警司莊定賢

機場警區指揮官陳思達

新界北總區副指揮官曾正科

港島總區副指揮官呂錦豪

警長何國柱<--渣波
高級警員瞿俊傑

高級警員余東明

警員許浩誠

高級警員蕭保燦

警長李廣軒

警員何燕珊

警員王瑞希

警員謝思明

警長曾家輝

香港警務處機動部隊警署警長劉澤基

香港警務處警察公共關係科的高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

行動科高級警司汪威遜

加入

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

警員盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

警長伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

警員胡子熙

警員陳浩謙

警員曾俏然

警員陳明憲

警長鄭志恒

警員王明進

警員黃綺寧

警員陳毓莊

警員區國偉

警員梁劍凱<-移民SIR

警員呂卓輝

高級警員朱運基

警長馮錦輝

高級警員陳智威

警長陳國湧

警長張偉志

高級警員鄭國鑌

高級警員劉俊傑

警長劉俊傑

屯門區指揮官江敏強

屯門區助理指揮官(輔警)梁耀光

屯門區機密檔案室主管賴麗芳

屯門區副指揮官顏婉怡

屯門區警民關係主任伍文慧總督察

東區指揮官薛家豪

將軍澳區指揮官顏鐵誠

警察機動部隊校長, 外籍總警司莊定賢

機場警區指揮官陳思達

新界北總區副指揮官曾正科

港島總區副指揮官呂錦豪

警長何國柱<--渣波
高級警員瞿俊傑

高級警員余東明

警員許浩誠

高級警員蕭保燦

警長李廣軒

警員何燕珊

警員王瑞希

警員謝思明

警長曾家輝

香港警務處機動部隊警署警長劉澤基光頭sir

香港警務處警察公共關係科的高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

行動科高級警司汪威遜

sharee

其實可以從 directory 找到？
個list 唔夠全面 3萬個名

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

你搵到先講
有邊個唔想全面3萬個

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

//轉

好似仲會繼續update

如果你係想拎晒3萬人既姓名

點解唔直接政府警務處拎

老豆搵仔應該幫到唔少
同埋之前匿名者唔係有個好整齊既list？

(遲來的Post) 有關101後轉職，詳細觀察，幫助轉職，下次再做好啲

鳩頭謝振中隻狗乸搞移民呀
死番大灣區啦

麥秉遜 速龍

元朗區助理指揮官（刑事）游乃強

新界北總區指揮官郭蔭庸
警察公共關係科署理總警司江永祥
刑事總部高級警司吳卓衡
行動科高級警司汪威遜
資訊系統部高級警司陳志勇

【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

警察公共關係科警司高振邦

PC 21125 拒絕 D2 打俾律師/家人
PC 14381 阻止 D3 打俾律師/家人
PC 53112 阻止 D3 於簽控罪書前揾律師
PC 18152 要求 D12 要先錄供詞後才可打俾律師/家人
PC 14381 稱 D18不方便同外界聯絡，拖延兩個鐘
PC 192880 向D24 稱 再嘈就打x你

53112 53112 馬慶昌 高級警員

612 721 811 831 929 1001

麻煩置頂

置頂

係白警既，交一萬個名出黎，我放你一個走

吳卓衡
刑事總部高級警司

曾昭傑

紅磡指揮官鍾雅倫

全港最大嘅警察藍絲資料庫出現啦！

睇下呢個先

現任助理處長（行動）麥展豪
新界北總區指揮官郭蔭庸
警務處副處長（管理）郭蔭庶

高級警員劉祖迪

警員廖勝斌

總督察廖勝斌

你班冚家產咪撚唸住走呀

push! by p

推到黑警冚家剷

上面有巴打po左個資料庫出黎
cls

我諗白衫果d 佢地有晒list

但問題係淨係得個名有冇用?

黑警死全家

交情到咩程度
“假設”我有 係咪有實際野做到
係既我幫手

入老豆搵仔grp,再禁image認人

全部有冧把同case name

警員林錦華

ppppppppp
p

樓主，我想問係咪有齊資料send過移民局就得？
我想知多啲移民局方面既資料，請問有無多啲野可以透露？
我淨係想知落手做要點做係最好
thanks

警務處處長盧偉聰

警務處副處長(行動)鄧炳強

警務處副處長(管理)郭蔭庶

警長李漢民

高級警員梁劍清

高級警司余鎧

警務處臨時副處長劉業成

警務處助理處長（行動）麥展豪

警察公共關係科總警司謝振中

警察公共關係科高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

警員盧芷欣

警員鍾俊邦

高級警員張偉豪

督察沙勇新

機動部隊總督察鄭柏林

警長伍尚國

英國國籍的香港警隊總警司陶輝

警察隊員佐級協會主席林志偉

警員胡子熙

警員陳浩謙

警員曾俏然

警員陳明憲

警長鄭志恒

警員王明進

警員黃綺寧

警員陳毓莊

警員區國偉

警員梁劍凱<-移民SIR

警員呂卓輝

高級警員朱運基

警長馮錦輝

高級警員陳智威

警長陳國湧

警長張偉志

高級警員鄭國鑌

高級警員劉俊傑

警長劉俊傑

屯門區指揮官江敏強

屯門區助理指揮官(輔警)梁耀光

屯門區機密檔案室主管賴麗芳

屯門區副指揮官顏婉怡

屯門區警民關係主任伍文慧總督察

東區指揮官薛家豪

將軍澳區指揮官顏鐵誠

警察機動部隊校長, 外籍總警司莊定賢

機場警區指揮官陳思達

新界北總區副指揮官曾正科

港島總區副指揮官呂錦豪

警長何國柱<--渣波

高級警員瞿俊傑

高級警員余東明

警員許浩誠

高級警員蕭保燦

警長李廣軒

警員何燕珊

警員王瑞希

警員謝思明

警長曾家輝

香港警務處機動部隊警署警長劉澤基

香港警務處警察公共關係科的高級警司（媒體聯絡及傳訊）江永祥

行動科高級警司汪威遜

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華

高級警員麥秉遜

元朗區助理指揮官（刑事）游乃強

新界北總區指揮官郭蔭庸

刑事總部高級警司吳卓衡

資訊系統部高級警司陳志勇

警察公共關係科警司高振邦

高級警員馬慶昌

警員曾昭傑

紅磡指揮官鍾雅倫

現任助理處長（行動）麥展豪

新界北總區指揮官郭蔭庸

警務處副處長（管理）郭蔭庶

高級警員劉祖迪

總督察廖勝斌

警員林錦華

呀sir咁唔小心呀

荃灣區巡邏第二小隊指揮官 葉鈴兒 督察 PC26385

曾正科總驚司

洗乜多此一舉，當人地情報局流?

佢地夾份做生意，開間cafe已經可以洗白自己叫做"商人"

唔好撚比佢班仆街走